香港寬頻屯門斷咗線？

如題

同問 斷下斷下

完全上唔到

斷咗 屌

屋企耐唔耐都咁
成日以為自己無交錢